說個笑話

曼聯

lukaku

唔小心笑左出聲

有普巴我洗輸？

仲有半場牙老友

咁快兩隻獌負皮

有普巴你死左喇

yes再嘈cup到你隊垃圾降班

魔性出黎未

LET GO HAWKS

未入已經估到 但又幾好笑

絕殺反cup

呢個笑話百聽不厭

冇心機笑 我轟踢到碌柒咁

好在冇買 一開始見到有伊巴
但見到lkk就不了

笑死我

獌迷：
完季啦咩？
過左聖誕快車先講

竟然估到

49000

場波成90分鐘係人都入啦

lkk

水貨lkk